<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<moviearchive>
    <movies>
        <movie>
            <id>1003</id>
            <title>Aquaman i izgubljeno kraljevstvo</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/aquaman-i-izgubljeno-kraljevstvo/8975/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/14.11.2023_10_08_29_Aquaman2HR_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Redatelj James Wan i sam Aquaman, Jason Momoa - zajedno sa Patrickom Wilsonom, Amber Heard, Yahyom Abdul-Mateenom II i Nicole Kidman - vraćaju se u nastavku najuspješnijeg DC filma svih vremena!

Nakon što nije Aquamana uspio pobijediti prvi put, Black Manta, i dalje vođen potrebom za osvetom za smrt svog oca, neće se zaustaviti ni pred čim dok jednom zauvijek ne svlada Aquamana. Ovaj put Black Manta je snažniji nego ikad prije, koristeći moć mitskog crnog trozupca koji oslobađa drevnu i zlu silu. Kako bi ga pobijedio, Aquaman će se obratiti svom bratu Ormu, bivšem kralju Atlantide, kako bi sklopili zahtjevan savez. Zajedno, moraju ostaviti po strani sve svoje razlike kako bi zaštitili kraljevstvo i spasili obitelj, kao i svijet</description>
            <picturePath>assets\c12e1a5f-bb0f-4323-8d03-5899efa21651.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1004</id>
            <title>Ekipa iz džungle 2: Svjetska turneja - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/ekipa-iz-dzungle-2-svjetska-turneja-sink/9006/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/4.10.2023_14_37_09_JUNGLEBUNCH2_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Koga pozivamo u pomoć kada misteriozni super-zlikovac prekrije džunglu ružičastom pjenom koja eksplodira pri dodiru s vodom? Ekipu iz džungle naravno! 

Manje od mjesec dana prije sezone kiša, utrka s vremenom je počela. Od Sjevernog pola do Dalekog istoka, prelazeći planine, pustinje i oceane, naši junaci će daleko od svoje omiljene džungle morati pretražiti svijet u potrazi za protuotrovom!
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=C6661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;11.15&lt;/a&gt;, &lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=D6661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;13.15&lt;/a&gt;, &lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid</description>
            <picturePath>assets\9e5c89e5-1f27-4014-8bf3-06f58621d083.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1005</id>
            <title>Ferrari</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/ferrari/9005/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/13.12.2023_14_47_55_B1_FERRARI_FIN_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Riječ je o biografskom filmu nastalom prema knjizi Brocka Yatesa “Enzo Ferrari – The Man and the Machine” o talijanskom proizvođaču trkaćih automobila i poduzetniku Enzu Ferrariju te njegovim  profesionalnim i osobnim borbama tijekom 1957. godine, redatelja i koscenarista Michaela Manna, jednog od najznačajninih redatelja današnjice i sa Adamom Driverom u glavnoj ulozi. 

Ljeto je 1957. Nakon spektakla Formule 1, bivši je vozač Enzo Ferrari u krizi. Bankrot prijeti tvornici koju su on i njegova supruga Laura od temelja izgradili prije deset godina. Njihov nestalan brak razoren je gubitkom sina Dina godinu dana ranije. Ferrari se bori i na privatnom planu oko priznanja sina Piera kojeg je dobio s Linom Lardi. Osim toga</description>
            <picturePath>assets\9c779d40-c5df-4527-a530-bc80507ed8c2.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1006</id>
            <title>Golubica: Čudesna priča</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/golubica-cudesna-prica/9078/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/27.12.2023_11_25_29_B1_WHITE_BIRD_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Nova adaptacija bestseler romana White Bird: A Wonder Story, autorice Čuda, R.J. Palacio,  knjige koja je potaknula pokret #BudiFrend  koji promiče ljubaznost, ravnopravnost i prijateljstvo. 

U novom poglavlju ČUDA otkrivamo novu stranu Julianove priče, koji se bori pronaći svoje mjesto u društvu otkako je izbačen iz bivše škole zbog nedoličnog ponašanja prema Augustu Pullmanu. Kako bi promijenila njegov život, Julianova baka (Helen Mirren) mu konačno otkriva vlastitu priču o hrabrosti - tijekom njezine mladosti, pod okupacijom nacista u Francuskoj, jedan ju je dječak zaštitio od smrtne opasnosti. Njih su dvoje pronašli prvu ljubav u zadivljujućem, čarobnom svijetu koji su sami stvorili, dok je dječakova majka (Gillia</description>
            <picturePath>assets\d7a28bce-d1fc-4ba2-81be-b2e9f39c1418.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1007</id>
            <title>Inspektor Brk i zagonetni slučaj - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/inspektor-brk-i-zagonetni-slucaj-sink/8821/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/4.10.2023_13_53_45_Inspector_Sun_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Zamislite svijet kukaca u kojem su pauci policajci. Predstavljamo vam do sada neviđen svijet kukaca, originalnog dizajna i neograničenog smisla za humor…. i jedan klasičan zaplet u stilu Agathe Christie!

Radnja se odvija tridesetih godina prošlog stoljeća na hidroavionu tijekom leta između Šangaja i San Francisca. Dok ljudi zauzimaju putničku kabinu, ispod podova i tereta, trup je uređen poput luksuznog broda za kukce.
Nakon večere počinjen je zločin: moćni Bugsy Spindlethorp je ubijen, ostavljajući nevjerojatno lijepu Arabellu crnu udovicu - udovicom. Inspektor Brk, tvrdi profesionalac, zajedno s mladom vježbenicom Janey istražuje zločin. Suočavaju se s različitim neprijateljima, moćnim zločincima i jednim megalomanskim skakav</description>
            <picturePath>assets\a1715290-8863-4499-a7f3-f647671d68a9.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1008</id>
            <title>Medino Božićno čudo - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/medino-bozicno-cudo-sink/9033/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/25.10.2023_10_33_11_Teddys_Christmas_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U ovoj dražesnoj božićnoj priči, medvjedić će naučiti kako pravo bogatstvo leži u našim srcima, a prava čarolija blagdana dolazi kroz ljubav i zajedništvo s prijateljima i obitelji.

Snježne pahuljice, mirisni bademi i svjetlucava svjetla stvaraju savršenu atmosferu na Božićnom sajmu na kojem djevojčica Mariann otkriva nevjerojatnu tajnu: na gornjoj polici lutrijske kabine najslađi medo upravo je pomaknuo glavu i počeo njuškati. Osjećajući trenutnu povezanost, Mariann ne može smisliti bolju želju za Božić i pokušava ga osvojiti. Međutim, medo ima drugačije planove, sanja o bogatom vlasniku koji mu može pokazati sve što svijet nudi. No kada medu odvedu u drvarnicu, njegov novi najbolji prijatelj, jež Bolla, pomaže mu shvatiti</description>
            <picturePath>assets\f946f4d1-1a41-4fb9-8fa3-c6f815b7d761.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1009</id>
            <title>Nešto je strašno u štali</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/nesto-je-strasno-u-stali/9081/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/29.12.2023_14_07_36_B1_THERE_IS_SOMETHING_IN_THE-BARN_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Američka obitelj ispunjava svoj san o selidbi nakon što je naslijedila udaljenu kolibu u norveškim planinama. Nažalost, ovaj san dijele s jednim od lukavijih mitskih bića u nordijskom folkloru: zločestim vilenjakom iz štale.

Patuljasti Djed Mraz pretvorit će život ove obitelji u pakao i muku. Kako bi preživjeli, pravila su jednostavna: bez jakog svjetla, bez glasnih zvukova i najvažnije od svega - uvijek moraju imati zdjelu kaše na Badnjak.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=C9661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.15&lt;/a&gt;, &lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=2A661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;22.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\658f9aad-88be-4331-b304-7de979eab90f.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1010</id>
            <title>Pačija posla - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pacija-posla-sink/9039/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/6.11.2023_13_37_32_Migration_BiH.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Uoči novogodišnjih praznika, Iluminejšn (Illumination), koji je napravio blockbustere kao što su Malci, Grozan ja, Pjevajmo i Tajne avanture kućnih ljubimaca, poziva vas da poletite na uzbudljivo i nepoznato putovanje, sa zabavnom, pernatom porodicom, putovanje kakvo ćemo prvi put doživjeti u novoj, originalnoj animiranoj komediji PAČIJA POSLA.

Porodica Malard zapala je u kolotečinu. Dok je tata Mak sretan što svoju porodicu čuva na bezbjednom mjestu, na jezercetu u Novoj Engleskoj, mama Pem jako želi da razmrda stvari i sinu tinejdžeru Daksu i maloj kćerkici Gven, pokaže cijeli  svet. Nakon što je na njihovo jezero sletjela porodica pataka selica i ispričala im uzbudljive priče o dalekim mjestima, Pem počinje da ubjeđuje Meka da </description>
            <picturePath>assets\ae257911-bbc2-476c-be96-c696c705ac06.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1011</id>
            <title>Pčelar</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pcelar/9080/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/11.12.2023_14_24_13_BEEKEEPER_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kada korupcija i pohlepa poremete sustav, potreban je Pčelar!
Od redatelja hitova „Odred otpisanih” i „Fury” stiže nevjerojatna akcija s akcijskom zvijezdom Jasonom Stathamom u glavnoj ulozi!

Nakon što se povukao iz Pčelara, tajne elitne organizacije, Adam Clay živi usamljeničkim životom brinući se za svoje pčele. Međutim, kada njegovoj starijoj susjedi prevarom otmu životnu ušteđevinu s tragičnim posljedicama, Adam Clay se vraća u akciju. Odlučan potražiti pravdu za svoju susjedu, Clay otkriva mrežu smrtonosnih prijevara koje je orkestrirala moćna organizacija kojoj su meta najranjiviji slojevi društva. Dok se bori protiv agenata FBI-a, prevaranata 21. stoljeća, pa čak i vlastite zamjene u Pčelarima, Clayjeva misija evol</description>
            <picturePath>assets\26ce1815-a8da-4fec-b08f-cb623e6eec20.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1012</id>
            <title>Poslije smrti</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/poslije-smrti/9082/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/8.1.2024_11_24_20_after_death_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Novi film studija koji je zaslužan za veliki kino hit Zvuk Slobode (Sound Of Freedom). Temeljen na stvarnim iskustvima bliskim smrti, After Death istražuje zagrobni život uz vodstvo autora bestselera New York Timesa, medicinskih stručnjaka, znanstvenika i preživjelih koji bacaju svjetlo na ono što nas čeka.

Film bilježi priče različitih osoba koje su preživjele iskustvo bliske smrti, te sadrži analizu tih događaja od strane autora i znanstvenika dok pokušavaju odrediti što se događa nakon što ljudi umru. 
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=92661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;19.00&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\11a22fa6-cc5b-4cca-9b14-dcd3bf0f0888.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1013</id>
            <title>Pun pogodak</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pun-pogodak/9079/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/14.12.2023_10_12_59_Next_goal_hr_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Dobitnik Oskara, Taika Waititi (Jojo Rabbit, Thor: Ragnarok) je redatelj filma koji se temelji na istinitoj priči a prati nogometnu momčad Američke Samoe, ozloglašenu po svom brutalnom porazu od 31-0 protiv nogometne eprezentacije Australije 2001. godine. To je ujedno i najveći poraz, svjetski rekord zapravo,  u povijesti međunarodnog nogometa. 

Kako se približavaju kvalifikacije za Svjetsko prvenstvo, ekipa zapošljava trenera Thomasa Rongena (Michael Fassbender) koji vjeruje da može pokrenuti najgoru svjetsku nogometnu momčad. Ono što slijedi je izvrsna komedija s puno srca. Inspirativna priča o prihvaćanju, upornosti  i neodustajanju.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=C766</description>
            <picturePath>assets\f2de03eb-92de-44ae-8a20-de6a558665bd.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1014</id>
            <title>Samo ne ti</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/samo-ne-ti/9065/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/20.11.2023_16_19_23_ABY-online-plakat-hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U komediji Samo ne ti, Bea (Sydney Sweeney) i Ben (Glen Powell) izgledaju kao savršen par, ali nakon nevjerojatnog prvog spoja dogodi se nešto što njihovu vatrenu privlačnost pretvori u ledenu – sve dok se neočekivano ne nađu zajedno na vjenčanju u Australiji. Stoga čine ono što bi učinile bilo koje dvije zrele odrasle osobe - pretvaraju se da su par.  
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=94661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.30&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\9cf7c4cc-d509-4cca-87d2-cd356860d5ed.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1015</id>
            <title>Wonka - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/wonka-sink/8858/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/26.10.2023_13_41_07_WONKA_IMAX_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Od Paula Kinga, redatelja filmova “Paddington” i producenata “Harry Potter” i “Fantastic Beasts” franšiza, dolazi opojna mješavina magije i glazbe, kaosa i emocija, sve ispričano neopisivo emotivno i s puno humora. U glavnoj ulozi je fenomenalni Timothée Chalamet. Ovaj neodoljivo živopisan i inovativan filmski spektakl predstavit će publici mladog Willyja Wonku, prepunog ideja i odlučnog promijeniti svijet jednim ukusnim zalogajem - dokazujući da najbolje stvari u životu počinju sa snom i ako ste dovoljno sretni da upoznate Willyja Wonku, sve je moguće. 

Temeljeno na izvanrednom liku iz priče "Charlie i tvornica čokolade", najprepoznatljivije dječje knjige Roalda Dahla i jedne od najprodavanijih dječjih knjiga svih vremena, "Wonk</description>
            <picturePath>assets\416d2581-2da8-4e11-a4fc-68256e28560b.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1016</id>
            <title>Želja - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/zelja-sink/9002/20240113</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/4.10.2023_14_15_32_Wish_HR_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Filmski i glazbeni spektakl oskarovaca zaslužnih za velike hitove „Snježno kraljevstvo 1 i 2” studija Walt Disney Animation i ove će zime dočekati publiku u čarobnom kraljevstvu!
 
Asha, nadasve pametna djevojčica, izriče želju tako moćnu da je ispunjava kozmička sila - mala kuglica beskrajne energije zvana Zvijezda. 

Asha i Zvijezda se zajedno suočavaju s najmoćnijim neprijateljem - Kraljem Magnificom. 
One zajedno djeluju kako bi spasile svijet i dokazale kako su čuda itekako moguća ako se volja hrabrog čovjeka poveže s čarolijom zvijezda. 
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=88661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;14.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\a46dc481-571c-4613-b21e-9268ff574f38.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-12T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1017</id>
            <title>Aquaman i izgubljeno kraljevstvo</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/aquaman-i-izgubljeno-kraljevstvo/8975/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/14.11.2023_10_08_29_Aquaman2HR_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Redatelj James Wan i sam Aquaman, Jason Momoa - zajedno sa Patrickom Wilsonom, Amber Heard, Yahyom Abdul-Mateenom II i Nicole Kidman - vraćaju se u nastavku najuspješnijeg DC filma svih vremena!

Nakon što nije Aquamana uspio pobijediti prvi put, Black Manta, i dalje vođen potrebom za osvetom za smrt svog oca, neće se zaustaviti ni pred čim dok jednom zauvijek ne svlada Aquamana. Ovaj put Black Manta je snažniji nego ikad prije, koristeći moć mitskog crnog trozupca koji oslobađa drevnu i zlu silu. Kako bi ga pobijedio, Aquaman će se obratiti svom bratu Ormu, bivšem kralju Atlantide, kako bi sklopili zahtjevan savez. Zajedno, moraju ostaviti po strani sve svoje razlike kako bi zaštitili kraljevstvo i spasili obitelj, kao i svijet</description>
            <picturePath>assets\8f628282-d479-454e-8e2c-243c58c63d1f.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1018</id>
            <title>Ekipa iz džungle 2: Svjetska turneja - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/ekipa-iz-dzungle-2-svjetska-turneja-sink/9006/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/4.10.2023_14_37_09_JUNGLEBUNCH2_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Koga pozivamo u pomoć kada misteriozni super-zlikovac prekrije džunglu ružičastom pjenom koja eksplodira pri dodiru s vodom? Ekipu iz džungle naravno! 

Manje od mjesec dana prije sezone kiša, utrka s vremenom je počela. Od Sjevernog pola do Dalekog istoka, prelazeći planine, pustinje i oceane, naši junaci će daleko od svoje omiljene džungle morati pretražiti svijet u potrazi za protuotrovom!
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=F6661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;11.15&lt;/a&gt;, &lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=07661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;13.15&lt;/a&gt;, &lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid</description>
            <picturePath>assets\f101661f-3b55-47c8-bf97-b573169b3deb.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1019</id>
            <title>Ferrari</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/ferrari/9005/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/13.12.2023_14_47_55_B1_FERRARI_FIN_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Riječ je o biografskom filmu nastalom prema knjizi Brocka Yatesa “Enzo Ferrari – The Man and the Machine” o talijanskom proizvođaču trkaćih automobila i poduzetniku Enzu Ferrariju te njegovim  profesionalnim i osobnim borbama tijekom 1957. godine, redatelja i koscenarista Michaela Manna, jednog od najznačajninih redatelja današnjice i sa Adamom Driverom u glavnoj ulozi. 

Ljeto je 1957. Nakon spektakla Formule 1, bivši je vozač Enzo Ferrari u krizi. Bankrot prijeti tvornici koju su on i njegova supruga Laura od temelja izgradili prije deset godina. Njihov nestalan brak razoren je gubitkom sina Dina godinu dana ranije. Ferrari se bori i na privatnom planu oko priznanja sina Piera kojeg je dobio s Linom Lardi. Osim toga</description>
            <picturePath>assets\21594410-e01f-49c2-a7c1-5284aa0656ae.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1020</id>
            <title>Golubica: Čudesna priča</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/golubica-cudesna-prica/9078/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/27.12.2023_11_25_29_B1_WHITE_BIRD_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Nova adaptacija bestseler romana White Bird: A Wonder Story, autorice Čuda, R.J. Palacio,  knjige koja je potaknula pokret #BudiFrend  koji promiče ljubaznost, ravnopravnost i prijateljstvo. 

U novom poglavlju ČUDA otkrivamo novu stranu Julianove priče, koji se bori pronaći svoje mjesto u društvu otkako je izbačen iz bivše škole zbog nedoličnog ponašanja prema Augustu Pullmanu. Kako bi promijenila njegov život, Julianova baka (Helen Mirren) mu konačno otkriva vlastitu priču o hrabrosti - tijekom njezine mladosti, pod okupacijom nacista u Francuskoj, jedan ju je dječak zaštitio od smrtne opasnosti. Njih su dvoje pronašli prvu ljubav u zadivljujućem, čarobnom svijetu koji su sami stvorili, dok je dječakova majka (Gillia</description>
            <picturePath>assets\5e100b7a-6197-4b33-be3c-5458a21697d1.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1021</id>
            <title>Inspektor Brk i zagonetni slučaj - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/inspektor-brk-i-zagonetni-slucaj-sink/8821/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/4.10.2023_13_53_45_Inspector_Sun_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Zamislite svijet kukaca u kojem su pauci policajci. Predstavljamo vam do sada neviđen svijet kukaca, originalnog dizajna i neograničenog smisla za humor…. i jedan klasičan zaplet u stilu Agathe Christie!

Radnja se odvija tridesetih godina prošlog stoljeća na hidroavionu tijekom leta između Šangaja i San Francisca. Dok ljudi zauzimaju putničku kabinu, ispod podova i tereta, trup je uređen poput luksuznog broda za kukce.
Nakon večere počinjen je zločin: moćni Bugsy Spindlethorp je ubijen, ostavljajući nevjerojatno lijepu Arabellu crnu udovicu - udovicom. Inspektor Brk, tvrdi profesionalac, zajedno s mladom vježbenicom Janey istražuje zločin. Suočavaju se s različitim neprijateljima, moćnim zločincima i jednim megalomanskim skakav</description>
            <picturePath>assets\ea7be82d-cae9-4fde-b07f-4742336f75c2.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1022</id>
            <title>Medino Božićno čudo - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/medino-bozicno-cudo-sink/9033/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/25.10.2023_10_33_11_Teddys_Christmas_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U ovoj dražesnoj božićnoj priči, medvjedić će naučiti kako pravo bogatstvo leži u našim srcima, a prava čarolija blagdana dolazi kroz ljubav i zajedništvo s prijateljima i obitelji.

Snježne pahuljice, mirisni bademi i svjetlucava svjetla stvaraju savršenu atmosferu na Božićnom sajmu na kojem djevojčica Mariann otkriva nevjerojatnu tajnu: na gornjoj polici lutrijske kabine najslađi medo upravo je pomaknuo glavu i počeo njuškati. Osjećajući trenutnu povezanost, Mariann ne može smisliti bolju želju za Božić i pokušava ga osvojiti. Međutim, medo ima drugačije planove, sanja o bogatom vlasniku koji mu može pokazati sve što svijet nudi. No kada medu odvedu u drvarnicu, njegov novi najbolji prijatelj, jež Bolla, pomaže mu shvatiti</description>
            <picturePath>assets\596ca0b2-0311-4f93-8382-b8cc2a909894.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1023</id>
            <title>Nešto je strašno u štali</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/nesto-je-strasno-u-stali/9081/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/29.12.2023_14_07_36_B1_THERE_IS_SOMETHING_IN_THE-BARN_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Američka obitelj ispunjava svoj san o selidbi nakon što je naslijedila udaljenu kolibu u norveškim planinama. Nažalost, ovaj san dijele s jednim od lukavijih mitskih bića u nordijskom folkloru: zločestim vilenjakom iz štale.

Patuljasti Djed Mraz pretvorit će život ove obitelji u pakao i muku. Kako bi preživjeli, pravila su jednostavna: bez jakog svjetla, bez glasnih zvukova i najvažnije od svega - uvijek moraju imati zdjelu kaše na Badnjak.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=D9661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.15&lt;/a&gt;, &lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=3A661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;22.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\5c350195-a29b-4861-a306-c34453b90937.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1024</id>
            <title>Pačija posla - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pacija-posla-sink/9039/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/6.11.2023_13_37_32_Migration_BiH.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Uoči novogodišnjih praznika, Iluminejšn (Illumination), koji je napravio blockbustere kao što su Malci, Grozan ja, Pjevajmo i Tajne avanture kućnih ljubimaca, poziva vas da poletite na uzbudljivo i nepoznato putovanje, sa zabavnom, pernatom porodicom, putovanje kakvo ćemo prvi put doživjeti u novoj, originalnoj animiranoj komediji PAČIJA POSLA.

Porodica Malard zapala je u kolotečinu. Dok je tata Mak sretan što svoju porodicu čuva na bezbjednom mjestu, na jezercetu u Novoj Engleskoj, mama Pem jako želi da razmrda stvari i sinu tinejdžeru Daksu i maloj kćerkici Gven, pokaže cijeli  svet. Nakon što je na njihovo jezero sletjela porodica pataka selica i ispričala im uzbudljive priče o dalekim mjestima, Pem počinje da ubjeđuje Meka da </description>
            <picturePath>assets\6960398d-1fa7-4d7b-bd8d-debe78e3ade7.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1025</id>
            <title>Pčelar</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pcelar/9080/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/11.12.2023_14_24_13_BEEKEEPER_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kada korupcija i pohlepa poremete sustav, potreban je Pčelar!
Od redatelja hitova „Odred otpisanih” i „Fury” stiže nevjerojatna akcija s akcijskom zvijezdom Jasonom Stathamom u glavnoj ulozi!

Nakon što se povukao iz Pčelara, tajne elitne organizacije, Adam Clay živi usamljeničkim životom brinući se za svoje pčele. Međutim, kada njegovoj starijoj susjedi prevarom otmu životnu ušteđevinu s tragičnim posljedicama, Adam Clay se vraća u akciju. Odlučan potražiti pravdu za svoju susjedu, Clay otkriva mrežu smrtonosnih prijevara koje je orkestrirala moćna organizacija kojoj su meta najranjiviji slojevi društva. Dok se bori protiv agenata FBI-a, prevaranata 21. stoljeća, pa čak i vlastite zamjene u Pčelarima, Clayjeva misija evol</description>
            <picturePath>assets\38a1c397-f073-4711-b9b4-2c98c4ad21c8.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1026</id>
            <title>Poslije smrti</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/poslije-smrti/9082/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/8.1.2024_11_24_20_after_death_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Novi film studija koji je zaslužan za veliki kino hit Zvuk Slobode (Sound Of Freedom). Temeljen na stvarnim iskustvima bliskim smrti, After Death istražuje zagrobni život uz vodstvo autora bestselera New York Timesa, medicinskih stručnjaka, znanstvenika i preživjelih koji bacaju svjetlo na ono što nas čeka.

Film bilježi priče različitih osoba koje su preživjele iskustvo bliske smrti, te sadrži analizu tih događaja od strane autora i znanstvenika dok pokušavaju odrediti što se događa nakon što ljudi umru. 
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=A2661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;19.00&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\7f939996-d342-4f13-8014-31b02ea02759.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1027</id>
            <title>Pun pogodak</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pun-pogodak/9079/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/14.12.2023_10_12_59_Next_goal_hr_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Dobitnik Oskara, Taika Waititi (Jojo Rabbit, Thor: Ragnarok) je redatelj filma koji se temelji na istinitoj priči a prati nogometnu momčad Američke Samoe, ozloglašenu po svom brutalnom porazu od 31-0 protiv nogometne eprezentacije Australije 2001. godine. To je ujedno i najveći poraz, svjetski rekord zapravo,  u povijesti međunarodnog nogometa. 

Kako se približavaju kvalifikacije za Svjetsko prvenstvo, ekipa zapošljava trenera Thomasa Rongena (Michael Fassbender) koji vjeruje da može pokrenuti najgoru svjetsku nogometnu momčad. Ono što slijedi je izvrsna komedija s puno srca. Inspirativna priča o prihvaćanju, upornosti  i neodustajanju.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=D766</description>
            <picturePath>assets\bf45f96a-b7cb-4213-b508-645187a6b543.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1028</id>
            <title>Samo ne ti</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/samo-ne-ti/9065/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/20.11.2023_16_19_23_ABY-online-plakat-hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U komediji Samo ne ti, Bea (Sydney Sweeney) i Ben (Glen Powell) izgledaju kao savršen par, ali nakon nevjerojatnog prvog spoja dogodi se nešto što njihovu vatrenu privlačnost pretvori u ledenu – sve dok se neočekivano ne nađu zajedno na vjenčanju u Australiji. Stoga čine ono što bi učinile bilo koje dvije zrele odrasle osobe - pretvaraju se da su par.  
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=A4661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.30&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\cf8b7232-2024-487a-8186-823c4481a38e.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1029</id>
            <title>Wonka - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/wonka-sink/8858/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/26.10.2023_13_41_07_WONKA_IMAX_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Od Paula Kinga, redatelja filmova “Paddington” i producenata “Harry Potter” i “Fantastic Beasts” franšiza, dolazi opojna mješavina magije i glazbe, kaosa i emocija, sve ispričano neopisivo emotivno i s puno humora. U glavnoj ulozi je fenomenalni Timothée Chalamet. Ovaj neodoljivo živopisan i inovativan filmski spektakl predstavit će publici mladog Willyja Wonku, prepunog ideja i odlučnog promijeniti svijet jednim ukusnim zalogajem - dokazujući da najbolje stvari u životu počinju sa snom i ako ste dovoljno sretni da upoznate Willyja Wonku, sve je moguće. 

Temeljeno na izvanrednom liku iz priče "Charlie i tvornica čokolade", najprepoznatljivije dječje knjige Roalda Dahla i jedne od najprodavanijih dječjih knjiga svih vremena, "Wonk</description>
            <picturePath>assets\4ade304d-6ab3-4e64-9517-ac0711fd0926.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1030</id>
            <title>Želja - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/zelja-sink/9002/20240114</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/4.10.2023_14_15_32_Wish_HR_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Filmski i glazbeni spektakl oskarovaca zaslužnih za velike hitove „Snježno kraljevstvo 1 i 2” studija Walt Disney Animation i ove će zime dočekati publiku u čarobnom kraljevstvu!
 
Asha, nadasve pametna djevojčica, izriče želju tako moćnu da je ispunjava kozmička sila - mala kuglica beskrajne energije zvana Zvijezda. 

Asha i Zvijezda se zajedno suočavaju s najmoćnijim neprijateljem - Kraljem Magnificom. 
One zajedno djeluju kako bi spasile svijet i dokazale kako su čuda itekako moguća ako se volja hrabrog čovjeka poveže s čarolijom zvijezda. 
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=A8661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;14.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\5f53fac8-2ed5-4f3b-b9c4-f687c056cd3a.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-13T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1031</id>
            <title>Aquaman i izgubljeno kraljevstvo</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/aquaman-i-izgubljeno-kraljevstvo/8975/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/14.11.2023_10_08_29_Aquaman2HR_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Redatelj James Wan i sam Aquaman, Jason Momoa - zajedno sa Patrickom Wilsonom, Amber Heard, Yahyom Abdul-Mateenom II i Nicole Kidman - vraćaju se u nastavku najuspješnijeg DC filma svih vremena!

Nakon što nije Aquamana uspio pobijediti prvi put, Black Manta, i dalje vođen potrebom za osvetom za smrt svog oca, neće se zaustaviti ni pred čim dok jednom zauvijek ne svlada Aquamana. Ovaj put Black Manta je snažniji nego ikad prije, koristeći moć mitskog crnog trozupca koji oslobađa drevnu i zlu silu. Kako bi ga pobijedio, Aquaman će se obratiti svom bratu Ormu, bivšem kralju Atlantide, kako bi sklopili zahtjevan savez. Zajedno, moraju ostaviti po strani sve svoje razlike kako bi zaštitili kraljevstvo i spasili obitelj, kao i svijet</description>
            <picturePath>assets\a0ca8aab-212f-446e-8c56-47c8001e6af3.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1032</id>
            <title>Ekipa iz džungle 2: Svjetska turneja - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/ekipa-iz-dzungle-2-svjetska-turneja-sink/9006/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/4.10.2023_14_37_09_JUNGLEBUNCH2_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Koga pozivamo u pomoć kada misteriozni super-zlikovac prekrije džunglu ružičastom pjenom koja eksplodira pri dodiru s vodom? Ekipu iz džungle naravno! 

Manje od mjesec dana prije sezone kiša, utrka s vremenom je počela. Od Sjevernog pola do Dalekog istoka, prelazeći planine, pustinje i oceane, naši junaci će daleko od svoje omiljene džungle morati pretražiti svijet u potrazi za protuotrovom!
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=D5661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;17.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\9adb97b7-2e2e-4e69-9510-febe9a440e93.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1033</id>
            <title>Ferrari</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/ferrari/9005/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/13.12.2023_14_47_55_B1_FERRARI_FIN_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Riječ je o biografskom filmu nastalom prema knjizi Brocka Yatesa “Enzo Ferrari – The Man and the Machine” o talijanskom proizvođaču trkaćih automobila i poduzetniku Enzu Ferrariju te njegovim  profesionalnim i osobnim borbama tijekom 1957. godine, redatelja i koscenarista Michaela Manna, jednog od najznačajninih redatelja današnjice i sa Adamom Driverom u glavnoj ulozi. 

Ljeto je 1957. Nakon spektakla Formule 1, bivši je vozač Enzo Ferrari u krizi. Bankrot prijeti tvornici koju su on i njegova supruga Laura od temelja izgradili prije deset godina. Njihov nestalan brak razoren je gubitkom sina Dina godinu dana ranije. Ferrari se bori i na privatnom planu oko priznanja sina Piera kojeg je dobio s Linom Lardi. Osim toga</description>
            <picturePath>assets\6159cc8d-87b4-40ee-a192-a305c4535abb.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1034</id>
            <title>Golubica: Čudesna priča</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/golubica-cudesna-prica/9078/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/27.12.2023_11_25_29_B1_WHITE_BIRD_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Nova adaptacija bestseler romana White Bird: A Wonder Story, autorice Čuda, R.J. Palacio,  knjige koja je potaknula pokret #BudiFrend  koji promiče ljubaznost, ravnopravnost i prijateljstvo. 

U novom poglavlju ČUDA otkrivamo novu stranu Julianove priče, koji se bori pronaći svoje mjesto u društvu otkako je izbačen iz bivše škole zbog nedoličnog ponašanja prema Augustu Pullmanu. Kako bi promijenila njegov život, Julianova baka (Helen Mirren) mu konačno otkriva vlastitu priču o hrabrosti - tijekom njezine mladosti, pod okupacijom nacista u Francuskoj, jedan ju je dječak zaštitio od smrtne opasnosti. Njih su dvoje pronašli prvu ljubav u zadivljujućem, čarobnom svijetu koji su sami stvorili, dok je dječakova majka (Gillia</description>
            <picturePath>assets\a14f1ad4-51d8-4c32-b76b-11a026caa48f.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1035</id>
            <title>Medino Božićno čudo - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/medino-bozicno-cudo-sink/9033/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/25.10.2023_10_33_11_Teddys_Christmas_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U ovoj dražesnoj božićnoj priči, medvjedić će naučiti kako pravo bogatstvo leži u našim srcima, a prava čarolija blagdana dolazi kroz ljubav i zajedništvo s prijateljima i obitelji.

Snježne pahuljice, mirisni bademi i svjetlucava svjetla stvaraju savršenu atmosferu na Božićnom sajmu na kojem djevojčica Mariann otkriva nevjerojatnu tajnu: na gornjoj polici lutrijske kabine najslađi medo upravo je pomaknuo glavu i počeo njuškati. Osjećajući trenutnu povezanost, Mariann ne može smisliti bolju želju za Božić i pokušava ga osvojiti. Međutim, medo ima drugačije planove, sanja o bogatom vlasniku koji mu može pokazati sve što svijet nudi. No kada medu odvedu u drvarnicu, njegov novi najbolji prijatelj, jež Bolla, pomaže mu shvatiti</description>
            <picturePath>assets\6401c1f8-dc48-48a0-a912-cf20fa5baac6.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1036</id>
            <title>Nešto je strašno u štali</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/nesto-je-strasno-u-stali/9081/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/29.12.2023_14_07_36_B1_THERE_IS_SOMETHING_IN_THE-BARN_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Američka obitelj ispunjava svoj san o selidbi nakon što je naslijedila udaljenu kolibu u norveškim planinama. Nažalost, ovaj san dijele s jednim od lukavijih mitskih bića u nordijskom folkloru: zločestim vilenjakom iz štale.

Patuljasti Djed Mraz pretvorit će život ove obitelji u pakao i muku. Kako bi preživjeli, pravila su jednostavna: bez jakog svjetla, bez glasnih zvukova i najvažnije od svega - uvijek moraju imati zdjelu kaše na Badnjak.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=E9661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.15&lt;/a&gt;, &lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=4A661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;22.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\eec399c0-3e9a-46c9-9282-ee8f1a32743b.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1037</id>
            <title>Pčelar</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pcelar/9080/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/11.12.2023_14_24_13_BEEKEEPER_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kada korupcija i pohlepa poremete sustav, potreban je Pčelar!
Od redatelja hitova „Odred otpisanih” i „Fury” stiže nevjerojatna akcija s akcijskom zvijezdom Jasonom Stathamom u glavnoj ulozi!

Nakon što se povukao iz Pčelara, tajne elitne organizacije, Adam Clay živi usamljeničkim životom brinući se za svoje pčele. Međutim, kada njegovoj starijoj susjedi prevarom otmu životnu ušteđevinu s tragičnim posljedicama, Adam Clay se vraća u akciju. Odlučan potražiti pravdu za svoju susjedu, Clay otkriva mrežu smrtonosnih prijevara koje je orkestrirala moćna organizacija kojoj su meta najranjiviji slojevi društva. Dok se bori protiv agenata FBI-a, prevaranata 21. stoljeća, pa čak i vlastite zamjene u Pčelarima, Clayjeva misija evol</description>
            <picturePath>assets\0379e940-1876-499b-a748-9bccb7ce8ce0.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1038</id>
            <title>Poslije smrti</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/poslije-smrti/9082/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/8.1.2024_11_24_20_after_death_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Novi film studija koji je zaslužan za veliki kino hit Zvuk Slobode (Sound Of Freedom). Temeljen na stvarnim iskustvima bliskim smrti, After Death istražuje zagrobni život uz vodstvo autora bestselera New York Timesa, medicinskih stručnjaka, znanstvenika i preživjelih koji bacaju svjetlo na ono što nas čeka.

Film bilježi priče različitih osoba koje su preživjele iskustvo bliske smrti, te sadrži analizu tih događaja od strane autora i znanstvenika dok pokušavaju odrediti što se događa nakon što ljudi umru. 
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=B2661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;19.00&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\4ea8c73f-db40-4d6a-b0fe-69f307646ed9.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1039</id>
            <title>Pun pogodak</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pun-pogodak/9079/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/14.12.2023_10_12_59_Next_goal_hr_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Dobitnik Oskara, Taika Waititi (Jojo Rabbit, Thor: Ragnarok) je redatelj filma koji se temelji na istinitoj priči a prati nogometnu momčad Američke Samoe, ozloglašenu po svom brutalnom porazu od 31-0 protiv nogometne eprezentacije Australije 2001. godine. To je ujedno i najveći poraz, svjetski rekord zapravo,  u povijesti međunarodnog nogometa. 

Kako se približavaju kvalifikacije za Svjetsko prvenstvo, ekipa zapošljava trenera Thomasa Rongena (Michael Fassbender) koji vjeruje da može pokrenuti najgoru svjetsku nogometnu momčad. Ono što slijedi je izvrsna komedija s puno srca. Inspirativna priča o prihvaćanju, upornosti  i neodustajanju.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=E766</description>
            <picturePath>assets\3db3d761-862a-4377-9f0c-aba66ea0d3f3.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1040</id>
            <title>Samo ne ti</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/samo-ne-ti/9065/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/20.11.2023_16_19_23_ABY-online-plakat-hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U komediji Samo ne ti, Bea (Sydney Sweeney) i Ben (Glen Powell) izgledaju kao savršen par, ali nakon nevjerojatnog prvog spoja dogodi se nešto što njihovu vatrenu privlačnost pretvori u ledenu – sve dok se neočekivano ne nađu zajedno na vjenčanju u Australiji. Stoga čine ono što bi učinile bilo koje dvije zrele odrasle osobe - pretvaraju se da su par.  
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=B4661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.30&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\34753c28-5c25-4aa8-b155-b3ea0370e72b.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1041</id>
            <title>Wonka - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/wonka-sink/8858/20240115</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/26.10.2023_13_41_07_WONKA_IMAX_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Od Paula Kinga, redatelja filmova “Paddington” i producenata “Harry Potter” i “Fantastic Beasts” franšiza, dolazi opojna mješavina magije i glazbe, kaosa i emocija, sve ispričano neopisivo emotivno i s puno humora. U glavnoj ulozi je fenomenalni Timothée Chalamet. Ovaj neodoljivo živopisan i inovativan filmski spektakl predstavit će publici mladog Willyja Wonku, prepunog ideja i odlučnog promijeniti svijet jednim ukusnim zalogajem - dokazujući da najbolje stvari u životu počinju sa snom i ako ste dovoljno sretni da upoznate Willyja Wonku, sve je moguće. 

Temeljeno na izvanrednom liku iz priče "Charlie i tvornica čokolade", najprepoznatljivije dječje knjige Roalda Dahla i jedne od najprodavanijih dječjih knjiga svih vremena, "Wonk</description>
            <picturePath>assets\34b57526-fbc3-4529-80d3-047489d7e890.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-14T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1042</id>
            <title>Aquaman i izgubljeno kraljevstvo</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/aquaman-i-izgubljeno-kraljevstvo/8975/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/14.11.2023_10_08_29_Aquaman2HR_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Redatelj James Wan i sam Aquaman, Jason Momoa - zajedno sa Patrickom Wilsonom, Amber Heard, Yahyom Abdul-Mateenom II i Nicole Kidman - vraćaju se u nastavku najuspješnijeg DC filma svih vremena!

Nakon što nije Aquamana uspio pobijediti prvi put, Black Manta, i dalje vođen potrebom za osvetom za smrt svog oca, neće se zaustaviti ni pred čim dok jednom zauvijek ne svlada Aquamana. Ovaj put Black Manta je snažniji nego ikad prije, koristeći moć mitskog crnog trozupca koji oslobađa drevnu i zlu silu. Kako bi ga pobijedio, Aquaman će se obratiti svom bratu Ormu, bivšem kralju Atlantide, kako bi sklopili zahtjevan savez. Zajedno, moraju ostaviti po strani sve svoje razlike kako bi zaštitili kraljevstvo i spasili obitelj, kao i svijet</description>
            <picturePath>assets\7092a4cc-4d54-49f1-bd39-07dd828b402f.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1043</id>
            <title>Ekipa iz džungle 2: Svjetska turneja - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/ekipa-iz-dzungle-2-svjetska-turneja-sink/9006/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/4.10.2023_14_37_09_JUNGLEBUNCH2_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Koga pozivamo u pomoć kada misteriozni super-zlikovac prekrije džunglu ružičastom pjenom koja eksplodira pri dodiru s vodom? Ekipu iz džungle naravno! 

Manje od mjesec dana prije sezone kiša, utrka s vremenom je počela. Od Sjevernog pola do Dalekog istoka, prelazeći planine, pustinje i oceane, naši junaci će daleko od svoje omiljene džungle morati pretražiti svijet u potrazi za protuotrovom!
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=E5661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;17.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\b6b4d61a-7602-4b75-bece-874354d91309.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1044</id>
            <title>Ferrari</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/ferrari/9005/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/13.12.2023_14_47_55_B1_FERRARI_FIN_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Riječ je o biografskom filmu nastalom prema knjizi Brocka Yatesa “Enzo Ferrari – The Man and the Machine” o talijanskom proizvođaču trkaćih automobila i poduzetniku Enzu Ferrariju te njegovim  profesionalnim i osobnim borbama tijekom 1957. godine, redatelja i koscenarista Michaela Manna, jednog od najznačajninih redatelja današnjice i sa Adamom Driverom u glavnoj ulozi. 

Ljeto je 1957. Nakon spektakla Formule 1, bivši je vozač Enzo Ferrari u krizi. Bankrot prijeti tvornici koju su on i njegova supruga Laura od temelja izgradili prije deset godina. Njihov nestalan brak razoren je gubitkom sina Dina godinu dana ranije. Ferrari se bori i na privatnom planu oko priznanja sina Piera kojeg je dobio s Linom Lardi. Osim toga</description>
            <picturePath>assets\cdb050d3-88f8-42a4-a727-4864d741af3d.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1045</id>
            <title>Golubica: Čudesna priča</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/golubica-cudesna-prica/9078/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/27.12.2023_11_25_29_B1_WHITE_BIRD_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Nova adaptacija bestseler romana White Bird: A Wonder Story, autorice Čuda, R.J. Palacio,  knjige koja je potaknula pokret #BudiFrend  koji promiče ljubaznost, ravnopravnost i prijateljstvo. 

U novom poglavlju ČUDA otkrivamo novu stranu Julianove priče, koji se bori pronaći svoje mjesto u društvu otkako je izbačen iz bivše škole zbog nedoličnog ponašanja prema Augustu Pullmanu. Kako bi promijenila njegov život, Julianova baka (Helen Mirren) mu konačno otkriva vlastitu priču o hrabrosti - tijekom njezine mladosti, pod okupacijom nacista u Francuskoj, jedan ju je dječak zaštitio od smrtne opasnosti. Njih su dvoje pronašli prvu ljubav u zadivljujućem, čarobnom svijetu koji su sami stvorili, dok je dječakova majka (Gillia</description>
            <picturePath>assets\63c61a26-736b-41ba-9916-620b88768333.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1046</id>
            <title>Medino Božićno čudo - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/medino-bozicno-cudo-sink/9033/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/25.10.2023_10_33_11_Teddys_Christmas_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U ovoj dražesnoj božićnoj priči, medvjedić će naučiti kako pravo bogatstvo leži u našim srcima, a prava čarolija blagdana dolazi kroz ljubav i zajedništvo s prijateljima i obitelji.

Snježne pahuljice, mirisni bademi i svjetlucava svjetla stvaraju savršenu atmosferu na Božićnom sajmu na kojem djevojčica Mariann otkriva nevjerojatnu tajnu: na gornjoj polici lutrijske kabine najslađi medo upravo je pomaknuo glavu i počeo njuškati. Osjećajući trenutnu povezanost, Mariann ne može smisliti bolju želju za Božić i pokušava ga osvojiti. Međutim, medo ima drugačije planove, sanja o bogatom vlasniku koji mu može pokazati sve što svijet nudi. No kada medu odvedu u drvarnicu, njegov novi najbolji prijatelj, jež Bolla, pomaže mu shvatiti</description>
            <picturePath>assets\0d0c8106-7312-436b-a2b7-24b84313fe37.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1047</id>
            <title>Nešto je strašno u štali</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/nesto-je-strasno-u-stali/9081/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/29.12.2023_14_07_36_B1_THERE_IS_SOMETHING_IN_THE-BARN_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Američka obitelj ispunjava svoj san o selidbi nakon što je naslijedila udaljenu kolibu u norveškim planinama. Nažalost, ovaj san dijele s jednim od lukavijih mitskih bića u nordijskom folkloru: zločestim vilenjakom iz štale.

Patuljasti Djed Mraz pretvorit će život ove obitelji u pakao i muku. Kako bi preživjeli, pravila su jednostavna: bez jakog svjetla, bez glasnih zvukova i najvažnije od svega - uvijek moraju imati zdjelu kaše na Badnjak.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=F9661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.15&lt;/a&gt;, &lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=5A661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;22.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\90f6d6ed-f3fe-41ef-9137-8713ccec74e1.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1048</id>
            <title>Pčelar</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pcelar/9080/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/11.12.2023_14_24_13_BEEKEEPER_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kada korupcija i pohlepa poremete sustav, potreban je Pčelar!
Od redatelja hitova „Odred otpisanih” i „Fury” stiže nevjerojatna akcija s akcijskom zvijezdom Jasonom Stathamom u glavnoj ulozi!

Nakon što se povukao iz Pčelara, tajne elitne organizacije, Adam Clay živi usamljeničkim životom brinući se za svoje pčele. Međutim, kada njegovoj starijoj susjedi prevarom otmu životnu ušteđevinu s tragičnim posljedicama, Adam Clay se vraća u akciju. Odlučan potražiti pravdu za svoju susjedu, Clay otkriva mrežu smrtonosnih prijevara koje je orkestrirala moćna organizacija kojoj su meta najranjiviji slojevi društva. Dok se bori protiv agenata FBI-a, prevaranata 21. stoljeća, pa čak i vlastite zamjene u Pčelarima, Clayjeva misija evol</description>
            <picturePath>assets\b45892b9-fb76-4ecc-87d9-db93c3e7cbdd.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1049</id>
            <title>Poslije smrti</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/poslije-smrti/9082/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/8.1.2024_11_24_20_after_death_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Novi film studija koji je zaslužan za veliki kino hit Zvuk Slobode (Sound Of Freedom). Temeljen na stvarnim iskustvima bliskim smrti, After Death istražuje zagrobni život uz vodstvo autora bestselera New York Timesa, medicinskih stručnjaka, znanstvenika i preživjelih koji bacaju svjetlo na ono što nas čeka.

Film bilježi priče različitih osoba koje su preživjele iskustvo bliske smrti, te sadrži analizu tih događaja od strane autora i znanstvenika dok pokušavaju odrediti što se događa nakon što ljudi umru. 
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=C2661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;19.00&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\5084c0cf-f11c-411a-bdb6-4cd5c30ee798.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1050</id>
            <title>Pun pogodak</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pun-pogodak/9079/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/14.12.2023_10_12_59_Next_goal_hr_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Dobitnik Oskara, Taika Waititi (Jojo Rabbit, Thor: Ragnarok) je redatelj filma koji se temelji na istinitoj priči a prati nogometnu momčad Američke Samoe, ozloglašenu po svom brutalnom porazu od 31-0 protiv nogometne eprezentacije Australije 2001. godine. To je ujedno i najveći poraz, svjetski rekord zapravo,  u povijesti međunarodnog nogometa. 

Kako se približavaju kvalifikacije za Svjetsko prvenstvo, ekipa zapošljava trenera Thomasa Rongena (Michael Fassbender) koji vjeruje da može pokrenuti najgoru svjetsku nogometnu momčad. Ono što slijedi je izvrsna komedija s puno srca. Inspirativna priča o prihvaćanju, upornosti  i neodustajanju.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=F766</description>
            <picturePath>assets\92074032-2e82-4626-b189-c8c37cafe1dd.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1051</id>
            <title>Samo ne ti</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/samo-ne-ti/9065/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/20.11.2023_16_19_23_ABY-online-plakat-hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U komediji Samo ne ti, Bea (Sydney Sweeney) i Ben (Glen Powell) izgledaju kao savršen par, ali nakon nevjerojatnog prvog spoja dogodi se nešto što njihovu vatrenu privlačnost pretvori u ledenu – sve dok se neočekivano ne nađu zajedno na vjenčanju u Australiji. Stoga čine ono što bi učinile bilo koje dvije zrele odrasle osobe - pretvaraju se da su par.  
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=C4661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.30&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\d77d8cfd-32d9-41f2-974a-7af2d25c1637.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1052</id>
            <title>Wonka - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/wonka-sink/8858/20240116</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/26.10.2023_13_41_07_WONKA_IMAX_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Od Paula Kinga, redatelja filmova “Paddington” i producenata “Harry Potter” i “Fantastic Beasts” franšiza, dolazi opojna mješavina magije i glazbe, kaosa i emocija, sve ispričano neopisivo emotivno i s puno humora. U glavnoj ulozi je fenomenalni Timothée Chalamet. Ovaj neodoljivo živopisan i inovativan filmski spektakl predstavit će publici mladog Willyja Wonku, prepunog ideja i odlučnog promijeniti svijet jednim ukusnim zalogajem - dokazujući da najbolje stvari u životu počinju sa snom i ako ste dovoljno sretni da upoznate Willyja Wonku, sve je moguće. 

Temeljeno na izvanrednom liku iz priče "Charlie i tvornica čokolade", najprepoznatljivije dječje knjige Roalda Dahla i jedne od najprodavanijih dječjih knjiga svih vremena, "Wonk</description>
            <picturePath>assets\df141895-ea63-455d-958a-dc8a457b1f01.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-15T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1053</id>
            <title>Aquaman i izgubljeno kraljevstvo</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/aquaman-i-izgubljeno-kraljevstvo/8975/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/14.11.2023_10_08_29_Aquaman2HR_novi.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Redatelj James Wan i sam Aquaman, Jason Momoa - zajedno sa Patrickom Wilsonom, Amber Heard, Yahyom Abdul-Mateenom II i Nicole Kidman - vraćaju se u nastavku najuspješnijeg DC filma svih vremena!

Nakon što nije Aquamana uspio pobijediti prvi put, Black Manta, i dalje vođen potrebom za osvetom za smrt svog oca, neće se zaustaviti ni pred čim dok jednom zauvijek ne svlada Aquamana. Ovaj put Black Manta je snažniji nego ikad prije, koristeći moć mitskog crnog trozupca koji oslobađa drevnu i zlu silu. Kako bi ga pobijedio, Aquaman će se obratiti svom bratu Ormu, bivšem kralju Atlantide, kako bi sklopili zahtjevan savez. Zajedno, moraju ostaviti po strani sve svoje razlike kako bi zaštitili kraljevstvo i spasili obitelj, kao i svijet</description>
            <picturePath>assets\08838267-fb26-4f42-a003-8965bf2b514f.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1054</id>
            <title>Ekipa iz džungle 2: Svjetska turneja - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/ekipa-iz-dzungle-2-svjetska-turneja-sink/9006/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/4.10.2023_14_37_09_JUNGLEBUNCH2_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Koga pozivamo u pomoć kada misteriozni super-zlikovac prekrije džunglu ružičastom pjenom koja eksplodira pri dodiru s vodom? Ekipu iz džungle naravno! 

Manje od mjesec dana prije sezone kiša, utrka s vremenom je počela. Od Sjevernog pola do Dalekog istoka, prelazeći planine, pustinje i oceane, naši junaci će daleko od svoje omiljene džungle morati pretražiti svijet u potrazi za protuotrovom!
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=F5661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;17.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\e58ee106-2b7c-425d-98bf-ae871cd60296.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1055</id>
            <title>Ferrari</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/ferrari/9005/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/13.12.2023_14_47_55_B1_FERRARI_FIN_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Riječ je o biografskom filmu nastalom prema knjizi Brocka Yatesa “Enzo Ferrari – The Man and the Machine” o talijanskom proizvođaču trkaćih automobila i poduzetniku Enzu Ferrariju te njegovim  profesionalnim i osobnim borbama tijekom 1957. godine, redatelja i koscenarista Michaela Manna, jednog od najznačajninih redatelja današnjice i sa Adamom Driverom u glavnoj ulozi. 

Ljeto je 1957. Nakon spektakla Formule 1, bivši je vozač Enzo Ferrari u krizi. Bankrot prijeti tvornici koju su on i njegova supruga Laura od temelja izgradili prije deset godina. Njihov nestalan brak razoren je gubitkom sina Dina godinu dana ranije. Ferrari se bori i na privatnom planu oko priznanja sina Piera kojeg je dobio s Linom Lardi. Osim toga</description>
            <picturePath>assets\ca32027a-4659-43c2-94ac-2b0e303a1f9b.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1056</id>
            <title>Golubica: Čudesna priča</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/golubica-cudesna-prica/9078/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/27.12.2023_11_25_29_B1_WHITE_BIRD_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Nova adaptacija bestseler romana White Bird: A Wonder Story, autorice Čuda, R.J. Palacio,  knjige koja je potaknula pokret #BudiFrend  koji promiče ljubaznost, ravnopravnost i prijateljstvo. 

U novom poglavlju ČUDA otkrivamo novu stranu Julianove priče, koji se bori pronaći svoje mjesto u društvu otkako je izbačen iz bivše škole zbog nedoličnog ponašanja prema Augustu Pullmanu. Kako bi promijenila njegov život, Julianova baka (Helen Mirren) mu konačno otkriva vlastitu priču o hrabrosti - tijekom njezine mladosti, pod okupacijom nacista u Francuskoj, jedan ju je dječak zaštitio od smrtne opasnosti. Njih su dvoje pronašli prvu ljubav u zadivljujućem, čarobnom svijetu koji su sami stvorili, dok je dječakova majka (Gillia</description>
            <picturePath>assets\219a4adc-8c72-4883-bcb0-8d24ef0e60f4.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1057</id>
            <title>Medino Božićno čudo - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/medino-bozicno-cudo-sink/9033/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/25.10.2023_10_33_11_Teddys_Christmas_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U ovoj dražesnoj božićnoj priči, medvjedić će naučiti kako pravo bogatstvo leži u našim srcima, a prava čarolija blagdana dolazi kroz ljubav i zajedništvo s prijateljima i obitelji.

Snježne pahuljice, mirisni bademi i svjetlucava svjetla stvaraju savršenu atmosferu na Božićnom sajmu na kojem djevojčica Mariann otkriva nevjerojatnu tajnu: na gornjoj polici lutrijske kabine najslađi medo upravo je pomaknuo glavu i počeo njuškati. Osjećajući trenutnu povezanost, Mariann ne može smisliti bolju želju za Božić i pokušava ga osvojiti. Međutim, medo ima drugačije planove, sanja o bogatom vlasniku koji mu može pokazati sve što svijet nudi. No kada medu odvedu u drvarnicu, njegov novi najbolji prijatelj, jež Bolla, pomaže mu shvatiti</description>
            <picturePath>assets\a551ff3c-090f-40ab-851e-2db25183d838.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1058</id>
            <title>Nešto je strašno u štali</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/nesto-je-strasno-u-stali/9081/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/29.12.2023_14_07_36_B1_THERE_IS_SOMETHING_IN_THE-BARN_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Američka obitelj ispunjava svoj san o selidbi nakon što je naslijedila udaljenu kolibu u norveškim planinama. Nažalost, ovaj san dijele s jednim od lukavijih mitskih bića u nordijskom folkloru: zločestim vilenjakom iz štale.

Patuljasti Djed Mraz pretvorit će život ove obitelji u pakao i muku. Kako bi preživjeli, pravila su jednostavna: bez jakog svjetla, bez glasnih zvukova i najvažnije od svega - uvijek moraju imati zdjelu kaše na Badnjak.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=0A661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.15&lt;/a&gt;, &lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=6A661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;22.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\e38d36d5-2f23-4b64-87a1-248f8e00d439.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1059</id>
            <title>Pčelar</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pcelar/9080/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/11.12.2023_14_24_13_BEEKEEPER_HR_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kada korupcija i pohlepa poremete sustav, potreban je Pčelar!
Od redatelja hitova „Odred otpisanih” i „Fury” stiže nevjerojatna akcija s akcijskom zvijezdom Jasonom Stathamom u glavnoj ulozi!

Nakon što se povukao iz Pčelara, tajne elitne organizacije, Adam Clay živi usamljeničkim životom brinući se za svoje pčele. Međutim, kada njegovoj starijoj susjedi prevarom otmu životnu ušteđevinu s tragičnim posljedicama, Adam Clay se vraća u akciju. Odlučan potražiti pravdu za svoju susjedu, Clay otkriva mrežu smrtonosnih prijevara koje je orkestrirala moćna organizacija kojoj su meta najranjiviji slojevi društva. Dok se bori protiv agenata FBI-a, prevaranata 21. stoljeća, pa čak i vlastite zamjene u Pčelarima, Clayjeva misija evol</description>
            <picturePath>assets\2bfc66d6-9fae-44b8-a9dd-e60daa39cf9d.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1060</id>
            <title>Poslije smrti</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/poslije-smrti/9082/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/8.1.2024_11_24_20_after_death_hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Novi film studija koji je zaslužan za veliki kino hit Zvuk Slobode (Sound Of Freedom). Temeljen na stvarnim iskustvima bliskim smrti, After Death istražuje zagrobni život uz vodstvo autora bestselera New York Timesa, medicinskih stručnjaka, znanstvenika i preživjelih koji bacaju svjetlo na ono što nas čeka.

Film bilježi priče različitih osoba koje su preživjele iskustvo bliske smrti, te sadrži analizu tih događaja od strane autora i znanstvenika dok pokušavaju odrediti što se događa nakon što ljudi umru. 
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=D2661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;19.00&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\d73b4e02-2aa3-462d-bcc0-5fb67594f70e.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1061</id>
            <title>Pun pogodak</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/pun-pogodak/9079/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/14.12.2023_10_12_59_Next_goal_hr_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Dobitnik Oskara, Taika Waititi (Jojo Rabbit, Thor: Ragnarok) je redatelj filma koji se temelji na istinitoj priči a prati nogometnu momčad Američke Samoe, ozloglašenu po svom brutalnom porazu od 31-0 protiv nogometne eprezentacije Australije 2001. godine. To je ujedno i najveći poraz, svjetski rekord zapravo,  u povijesti međunarodnog nogometa. 

Kako se približavaju kvalifikacije za Svjetsko prvenstvo, ekipa zapošljava trenera Thomasa Rongena (Michael Fassbender) koji vjeruje da može pokrenuti najgoru svjetsku nogometnu momčad. Ono što slijedi je izvrsna komedija s puno srca. Inspirativna priča o prihvaćanju, upornosti  i neodustajanju.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=0866</description>
            <picturePath>assets\e2b4edc7-80ee-4c3b-8fd7-0788af910d5b.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1062</id>
            <title>Samo ne ti</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/samo-ne-ti/9065/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/20.11.2023_16_19_23_ABY-online-plakat-hr.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U komediji Samo ne ti, Bea (Sydney Sweeney) i Ben (Glen Powell) izgledaju kao savršen par, ali nakon nevjerojatnog prvog spoja dogodi se nešto što njihovu vatrenu privlačnost pretvori u ledenu – sve dok se neočekivano ne nađu zajedno na vjenčanju u Australiji. Stoga čine ono što bi učinile bilo koje dvije zrele odrasle osobe - pretvaraju se da su par.  
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=D4661000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.30&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\6a04c359-e357-4edf-ae12-47339b25c0d3.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1063</id>
            <title>Wonka - sink</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/wonka-sink/8858/20240117</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/26.10.2023_13_41_07_WONKA_IMAX_HR.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Od Paula Kinga, redatelja filmova “Paddington” i producenata “Harry Potter” i “Fantastic Beasts” franšiza, dolazi opojna mješavina magije i glazbe, kaosa i emocija, sve ispričano neopisivo emotivno i s puno humora. U glavnoj ulozi je fenomenalni Timothée Chalamet. Ovaj neodoljivo živopisan i inovativan filmski spektakl predstavit će publici mladog Willyja Wonku, prepunog ideja i odlučnog promijeniti svijet jednim ukusnim zalogajem - dokazujući da najbolje stvari u životu počinju sa snom i ako ste dovoljno sretni da upoznate Willyja Wonku, sve je moguće. 

Temeljeno na izvanrednom liku iz priče "Charlie i tvornica čokolade", najprepoznatljivije dječje knjige Roalda Dahla i jedne od najprodavanijih dječjih knjiga svih vremena, "Wonk</description>
            <picturePath>assets\13426c53-9e7e-4663-b810-6bd882c352f0.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-01-16T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1064</id>
            <title>Manon - UŽIVO</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/manon-uzivo/8923/20240207</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/13.12.2023_9_20_40_manon_smanjeno.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Ova adaptacija romana Abbéa Prévosta utjelovljuje Kennetha MacMillana u njegovom najboljem izdanju; njegov akutni uvid u ljudsku psihologiju i njegovo majstorstvo narativne koreografije dolaze do punog izražaja u strastvenim duetima središnjeg para. Borba junakinje da pobjegne od siromaštva. čini Manon jednim od najdramatičnijih i najrazornijih baleta, što je naglašeno sugestivnim dizajnom Nicholasa Georgiadisa koji odražava jukstapoziciju između Manonina siromašnog podrijetla i raskošnog svijeta za kojim čezne. U sezoni 2023./24. slavi se stogodišnjica Nicholasa Georgiadisa.&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=45A51000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\d130e3a4-1af3-462b-a37f-e5ad26f5977f.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-02-06T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1065</id>
            <title>Madama Butterfly - UŽIVO</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/madama-butterfly-uzivo/8925/20240326</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/31.8.2023_11_22_29_ROHBIH.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Kad se mlada gejša Cio-Cio-San uda za američkog mornaričkog časnika Pinkertona, vjeruje da ulazi u pravi, doživotni brak. Napustivši svoju vjeru i zajednicu, prekasno saznaje da je za Pinkertona njihov brak samo iluzija – s tragičnim posljedicama.
S partiturom koja uključuje Butterflyjevu ariju, Un bel di, vedremo (Jednog lijepog dana) i uz izvedbu zbora, opera Giacoma Puccinija je očaravajuća i naposljetku srceparajuća. Izvrsna produkcija Moshea Leisera i Patricea Cauriera nadahnuta je europskim slikama Japana iz 19. stoljeća. Asmik Grigorian igra ulogu Cio-Cio-San, a dirigira Kevin John Edusei.
&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=55A51000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\2da216a5-8429-464c-b40a-0746a14e2cb0.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-03-25T23:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1066</id>
            <title>Labuđe jezero - UŽIVO</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/labudje-jezero-uzivo/8927/20240424</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/31.8.2023_11_22_51_ROHBIH.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;U lovu, princ Siegfried slučajno naiđe na jato labudova. Jedan od njih pretvara se u prelijepu Odette te se princ odmah zaljubi. Ali, Odette je začarana te preko dana može biti samo labud. Može li je Siegfried osloboditi?
Senzacionalna glazba Čajkovskog kombinirana s maštom koreografa Liama Scarletta i dizajnera Johna Macfarlanea, dodatno pojačavaju dramatični patos suštinskog baletnog klasika Mariusa Petipaa i Leva Ivanova. Labuđe jezero do danas je jedno od najomiljenijih djela klasičnog baleta.

&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=65A51000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\0f7809ca-0c05-44e6-8f00-58e41e96b67b.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-04-23T22:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1067</id>
            <title>Carmen - UŽIVO</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/carmen-uzivo/8929/20240501</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/31.8.2023_11_23_16_ROHBIH.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Blistava nova produkcija Damiana Michieletta evocira svu strast i žar Bizetove glazbe, koja sadrži Carmeninu tešku Habaneru i inspirativnu pjesmu Toreadora. Antonello Manacorda dirigira uzbudljivom međunarodnom postavom, s Aigul Akhmetshinom u glavnoj ulozi..

&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=75A51000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;19.45&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\32dfee36-061d-4d44-aacc-ee88ef39f943.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-04-30T22:00:00</publishedDate>
        </movie>
        <movie>
            <id>1068</id>
            <title>Andrea Chenier - UŽIVO</title>
            <link>https://www.blitz-cinestar-bh.ba/cinestar-mostar/andrea-chenier-uzivo/8931/20240611</link>
            <description>&lt;img src="https://www.blitz-cinestar-bh.ba/resize.aspx?filename=Plakats/31.8.2023_11_23_46_ROHBIH.jpg&amp;amp;width=100" hspace="3" vspace="3" align="left"&gt;Na blještavoj zabavi u Parizu 18. stoljeća, pjesnik Andréa Chenier strastveno osuđuje Louisa XVI. Pet godina kasnije, revolucija je ustupila mjesto teroru, mijenjajući ravnotežu moći između Chéniera, njegove voljene Maddalene i Gérarda, čovjeka koji ga može uništiti...
Jonas Kaufmann predvodi spektakularnu postavu Davida McVicara, pod palicom dugogodišnjeg suradnika Antonija Pappana, koji dirigira Giordanovom epskom povijesnom dramom o revoluciji i zabranjenoj ljubavi, u Papannovoj posljednjoj produkciji na poziciji voditelja Kraljevske opere.

&lt;br /&gt;&lt;a href='https://karte.cinestarcinemas.ba/webticketnet/performance.aspx?oid=85A51000023PBWJEQC&amp;coid=40000000014AKFBLFD'&gt;20.15&lt;/a&gt;</description>
            <picturePath>assets\17919cbc-74bb-4987-88d2-0ea2b00cd745.jpg</picturePath>
            <publishedDate>2024-06-10T22:00:00</publishedDate>
        </movie>
    </movies>
</moviearchive>
